[2019dse放榜] 打算外地升學入嚟

小妹1月已報ucas
dse個分archive到三間u conditional offer
但呢個時候想轉科
去個啲升學展睇下即場interview有冇用

pushhhhhhh

有 去british council嗰啲fair搵院校代表傾下

achieve
自膠

ching有冇聽過britishunited 上網搵唔到british council啲details

利申返
小妹想由conditional offer係archi
轉politics係唔係痴咗線

Push

Achieve??

#4 typo 自膠